rx 470 4gb 升上去 gtx 1060 6gb

上個月買左MSI rx 470 gamming x 4g，忽然有d想升上去gtx 1060 6gb
咁樣升級值唔值？
應該要蝕幾百
主要玩forza horizon3，gta5，witcher3呢d單機game

1070啦 慳返下一代錢

咁升法真係1070好d

比我就睇埋rx 490出左係咩料先
有篇飛機文又話效能係1070之上

咁再睇下先
感覺唔係好抵

咁升法不如等1080Ti一炮打上去

咁升法不如2 way Titan X 一炮打上去

差10%升來把鬼 若果仲係1080p 60hz mon就安心經續用, 到再升就連mon一齊升,依家無謂晒錢